真係推薦時下年青人投考警察

真係唯一一種壞事做盡都重有人幫佢講好說法既職業
人工又高 入職要求又低
做犯法野基本上唔係電視直播住都好難會真係拉你
就算真係拉都俾你放翻1 2年有薪假先拉
萬一真係告得入 要坐監 啲上司重會當你為國捐軀咁 又話失落 又話影響士氣 分分鐘幫你籌埋款

香港都無幾可有大茶飯，得閒抄下牌 抄下身分證 點計都唔會辛苦過消防 救護
依家原來直頭難得有個賊要你提，都重可以叫個市民做肉盾，等佢地炒完，傷既傷 死既死
竟然都重可以有人幫口話 執法姐
新聞又唔會提，淨係話疑犯引致交通意外
真係零責任咁款

家陣做警察真係大晒，有錢有權有福利有待遇
只要無乜良心就狗衝啦 重有咩工好得過做黑警

樓豬有理 根本同保安工作一樣
做黑警又有人保
同X社會有咩分別

重要翻工俾枝炮你唔洗自己買

律政司都係啊

入職要求 sor

依家做高管入職要求係 貪污 僭建 假學歷 總之有錢人先會犯既事 是但都要中一樣先做得

好心唔好推人入火坑啦
入到起好人又被逼變爛仔

香港有幾多人做好心係無著電劈丫，保護自己做個仆街好過

有Logan伸張正義

[size=6]Logan!![/size=6]

Agger

識玩一定考警察

我受樓主感動 ,出年去考!!!!!

真係諗得過
反正係出面打份牛工搵得一千幾百

Logan